支那國台辦: 未得中國同意，台灣不得推行同性婚姻

以同性婚姻為名，分裂國家為實，嚴重損害兩地同胞的感情。

Source?